做傳銷喺咪真喺咁好搵？

見住身邊啲on99朋友做唔掂一間傳銷公司又走去做另一間傳銷，喺咪入得呢一行就無得返轉頭？點解唔可以搵返份牛工正正常常做人

無腦咪做

好好搵

月薪幾百萬不是夢